有冇人睇過youtube閪吱的美食家

初初都覺得幾好睇，但愈睇愈難頂。條友講野又口吃，同埋講粗口唔係唔得，但佢講得太多，講睇愈反感。淨係識叫人食雲吞麵燒味飯

好撚乞人憎，又樣衰又乜都屌

最好笑就係成日話d餐廳唔比拍野，喂大佬呀你係到踩間餐廳講野又咁難聽，係人都唔比你拍啦。

總理

唔明點解佢咁大聲講粗口d伙記都唔會制止佢

乜尻都屌

屌鳩寶蓮寺嗰集

十句有九句都屌老母

本身覺得幾過癮 之後就好煩

咁我又唔係咁睇,喂打開門口做生意唔比人屌得咩,個個要一言堂讚間鋪頭?收左佢錢?而家係間鋪頭收人錢喎,食客覺得難食都唔可以拍片屌佢咩?

當然前提係真係覺得難食而唔係為屌而屌啦

係可以屌間餐廳，亦都可以拍片，但人地話你唔比拍就唔好屌番人轉頭囉。講到好似拍野就大曬咁，我做生意都唔想人地光明正大咁係自己餐廳屌啦。你上網唱衰 我管唔到就另外一回事

咁佢有時都閙得啱既 只係個方式有d反感

有睇過 見到佢班手足好慘 係咁要食條光頭西口水尾

我冇話唔可以唱衰間餐廳。我只係覺得佢拍野就大曬 唔比拍就係人地唔啱

我好鐘意睇佢 但佢有佢嘅問題 佢個節目其實要搵個中下把同佢做先有火花 好似有集講維記佢搵個地膽講食維記係仲有食果種情懷 佢喺度屌鬼 實質佢好多覺得好食嘅都有情懷分加落去 佢又唔提

佢講嘢食好原罪主義 老派廣東廚咁 好講究原味同埋傳統做法 有好處有壞處

好似定明楊洲炒飯係咁就係咁 你唔用火腿 用煙鴨胸我估佢都屌哂鬼

然後極端唔鐘意任何mix-match / 新意嘢 但咁樣對香港飲食界係壞處

就好似香港小食只可以賣魚蛋 你有新idea整明太子魚旦都會屌鬼

但獨賣一味遲早變夕陽 俾人copy同取代

香港不思進取就係呢班上咗位(或做耐咗以為自己有say)嘅老屎忽

沒有質素的節目，不了

個人感覺

未見過世界成世食開垃圾
扮老粗但講粗口又唔順唔好聽
冇咩內容剩係屌又唔使本既節目

點解要制止 ,吃力不討好

真係以間野係伙記

請指教？要點樣先可以出post討論，一句觀點與角度車埋來就係有質素既討論？

咪係，喂好老實我覺得佢係屌得好岩架喎，我第一季已經開始追，佢由第一季開始已經去啲香港好出名嘅餐廳到食，而呢啲餐廳香港人係為咗排成個鐘隊都肯去食，究竟係咪真係咁好食？點知原來都係普通餐廳都食到嘅質素，啲人羊群心理。

同埋佢都唔係為屌而屌啦，佢有時好多有讚，話佢粗口多，你出街聽得少咩，我就覺得佢屌得岩
又過癮，佢都明白啲野難食有時冇辦法因為佢工作量太大，仲邊個肯同你用精緻精巧去煮一碟送，但有時有啲閪餐廳真係難食，佢就算工作量唔太大都咁撚難食，例如你睇吓寶連寺個集就知，啲齋菜閪撚到有人有。

最好睇個集應該 屌柒寶蓮寺

其實我好懷疑佢識唔識食野？ 你地睇佢的片，所有！係所有食物擺入口，三秒內一定吞撚左落肚，我肯撚定佢連食緊咩都唔知。

不過維記潤牛面真係屌得好

有 但聽講佢地屌客？

睇得多會搞到個人都好燥

d粗口有d為講而講 但內容ok 有時睇佢屌人幾過癮

香港人就係咁撚奇怪,明明就係社會上低層人士利益每天都在被損害，卻具有統治階級的意識

最好睇係大家樂定大快活兩草野叫兩個餐，大開眼界

形容食物味道果part
比一般飲食節目好太多

講野係有d甩，但人地年紀有番咁上下，好正常

話佢屌餐廳多過讚，係因為香港面真係好多餐廳垃撚圾，有彈有讚

極詞窮

屌柒寶蓮寺果集係最精彩 食齋係修養 要整色整水不如唔好食 係門口賣魚蛋燒賣又係on9 而且呢集個題材幾新穎 維記果d不嬲大把人公開屌 但寶蓮寺d齋菜大家都知唔好食 好少公開屌

有咩應該含住係個口度三秒以上先可以食清楚啲味？食唔真唔識食多啖？

九記都精彩

我就鍾意睇佢去d老字號，講下故事，懷念下舊時既香港

第一輯睇佢屌人睇得好開心覺得幾搞笑，宜加就鍾意睇佢讚多

皇后飯店 珍寶海鮮坊都正

咁你幾時開餐廳？
我一定黎食

Point在哪

9唔撚塔8

食澳牛先好笑
係門口已經屌哂鬼點知入到去連牛佬都不如

佢去珍寶海鮮坊都係有讚，後段去太白海鮮坊仲感慨

維記個集同珍寶海鮮幾好睇
最近就妹記個集唔錯
但係太多粗口
有時又詞不達意

佢係真係知 一樣野正式要點煮 同埋食得出或者睇得出人地出古惑
好似雞煲個集佢講得出雞煲應該小汁
焗豬要起飯呀個d

至於人地唔比佢拍佢屌人個d 係無懶 但好好笑

整體唔洗錢就ok 既 要錢就不了

無賴

不過有次佢同埋個老細咁既人 出黎屌觀眾就好撚on9
講撚到d 觀眾比佢屌係應份

最on9係有分貴唔貴賓 學佢講 呢班人真係要落阿鼻地獄

睇到佢成日帶勞